中年男擬進入彩雲邨麥當勞拒裝APP 職員阻止進入被打傷

2021-02-18 07:46
最後更新日期：2021-02-18 07:46

牛池灣發生襲擊案。清晨6時許，據報一名男子，擬進入彩雲邨商場的麥當勞餐廳時，被職員要求掃瞄裝有政府「安心出行」智能電話二維碼程式，惟對方拒絕安裝該程式、亦不肯留下聯絡方法，但卻又強行進入餐廳，遭到職員阻止。雙方一度發生爭執，期間有人用手襲擊麥當勞職員，並且逃去。其他職員見狀代為報案，警方到場調查，暫列作「襲擊及有人受傷」跟進，正追查疑人下落。據知在逃男子年約50餘歲，而受傷的20餘歲男職員，左額受傷，事後由救護車送院。

廢老

手足

題目：會食麥當勞加五十歲既男子係咩人？

第一滴血

天佑義民

支持，邊個逼人裝安心出行就打爆佢老母臭閪

勇武

藍絲好波

唔係夜晚6點後先要掃？

唔做晚市先唔洗

50 歲就一定係廢老藍絲咩
上面嘅都痴痴哋線

吓，係咁架原來

好戲陸續上演

訓撚左幾多年？

咁都廢老？

今次真係打得好

勁，已經標籤左人係廢老藍絲

唔理係咩人，勇於反抗既就自己人

等睇地盤佬發惡

廢條毛，人哋仲勇撚過你

唔裝安心出行就係廢老？

CCtoy辨認黃藍準則：中年以上、搭港鐵食快餐店、樣衰

個職員真係好慘

我想講 好多做老麥既都黃到仆街
呢啲叫欺善怕惡 唔係叫勇武
等班狗尼打狗就真係勇武啦

點解唔肯裝又唔肯填？

超級大傻瓜， 咁盡責做乜膠

連登仔真係好撚on9, 人地用安心出行又話係藍屍，唔用打鳩人地又話人廢老，雙重標準到呢

明明已經有國安法 同 無晒反對黨

點解知社會仲咁亂

好波！

我都係咁理解, 但上面單野係朝早6點
係店員on9定我錯?

如果件事發生係黃店，連登仔幫邊個？

其實話時話如果唔裝app
次次留低電話又得唔得

點解裝、填？

痛快

垃圾熱狗就收一收撚皮啦

都話左大家都可以叫陳笑恥

可以
留姓名同電話

點解食餐飯要俾咁多資料人？

仲食m記 知咩料

打得好！

點解唔得

餐廳如果一定只准用app，我會唔撚食

陸續有來

問港共

我都熱狗 清使唔使起下我底先決定縮返條狗尾入屎眼？

死廢老敢打人唔敢裝安心出行

為左自己私利先出手既，一定係廢老

招牌黃？

個職員屎忽痕

做晚市堂食嘅食肆
日頭都要掃

因為人地珍重自己既個人私隱權

高登仔

藍絲?

打贏我咪scan?

黃屍

六點就第一單

認真咩

安心打人

留名等睇防疫撚黃豬話打人唔岩

講開又講
m記d員工唔識得變通
買你m記都係貪快既姐
為左量體溫依樣個樣, 都唔知浪費幾多時間

打得好

勇武藍絲

支持

係手足呀仆街！

是但企側邊勸下咪算囉
佢要買你可以點
又唔係做黑警 駛唔駛咁搏

應該陸續有黎
應該大把廢中廢老怕煩

點解要裝同填？

身先士卒

真心痴線

媒嚟㗎，為安排唔安app就犯法鋪

唔識字冇得食嘢

間公司應該可以大方啲
咁嘅情況應該免費送個餐畀有須要嘅人
（相信個個人真係好肚餓）

唔裝就係唔撚裝

抵死就真，做場戲咪算咁認真執行惡法做咩？

值得表揚

典範

抵撚死

廿蚊張:「明天請早」
明天請早睇急症？

頭先經過中環金拱門 個個都係手填
唔見有人用安心上路

係反惡法就係自己人

支持，多 d 傷人案等食肆怨聲載道

勇武老

黨鐵前線同美心收銀都係
mp_friendlyfire 0

終極勇武

叫佢幫你填咪得

抵m記狗死
唔講以為佢嘢佢開
打得好！

你就廢

20餘歲男職員當咗間舖係佢自己架

依家唔留資料犯法

邊個話一定要用APP

係囉

如果填咗送$1現金卷，應該排隊填

要放寬就要do
接受原有限制就唔駛
A餐同B餐都令香港人失去自由

十成九都係藍
睇住cctvb屌手足廢青
捉鳩佢就岩 之前撐政府撐得咁爽

好低能..

唔用同唔識用係兩回事

樓上班神探咁快又入連登數

第一滴安心

幾時開始唔用就代表黃? 唔裝就唔係藍?

間間餐廳都要派狗守住先得

地盤佬為左開工，乖乖地做檢測，乖乖地裝app

政府規定

之前剛開始探熱都係咁唔俾入啦我記得連登仔係支持

鳩填算啦

得"廢老"先有番啲正常人應有既血性,
你話香港人幾廢

你咪係度做假設打飛機喇
咁依家人地有冇填呀？

抵撚死啦俾人打無人叫你逼客咁做

最後一滴血,之後其他人繼續食花生

大大個m字夠晒黃

m 記職員成日比人白鴿眼
打完兩拳又走左去

個on9法寫到明捉到唔跟足要阿頭食曬+留案底
份工肯定拜拜

點解一定要跟擾民既法例

陸續有黎應該

逼人裝app幫手監視市民都叫黃到仆街？
你不如話林鄭本人都係黃喇

估到實發生

m記咋屌 你估自己morgan stanley啊

呢度已經有啦

好心唔好咁多反抗意識

做m記都黃 咁食m記有乜問題啊？

唔好語廢中廢老，後生仔都頂唔順啦，屌你老味買個野食都咁撚煩

廢你老母

點解打完人要走，你都冇做錯

通常都係傻閪cctoy然後又屈人熱狗五毛

真勇武

係咁報警話有人非法闖入

好多人打工打到當自己老細

你老豆老母就廢

收撚皮啦防疫豬

件事套落戴口罩度啲人先會話廢老

為咗份工做政府幫兇，不如你直接做狗算喇，人工重高啲

正解

好似連登仔咁成隻狗咁咩

銀髮手足。

屌都屌個m記仔啦下哇 個傻鳩打份萬頭m記工當正自己ceo咁上晒身 放入撚知咩

政府呢招將每個餐廳職員變成極權執行者之一
明明交戲咪算，總有啲傻閪揸正嚟做

又話晚市先要用app

因為病毒都會驚左你

好過啲廢青聲都唔敢出

上面已經有標籤左人係廢老藍絲
明明係反抗惡APP

你好聽政府話？

你係咪藍絲嚟？

五毛黎，起下底就知
唔洗應佢，block鳩佢就得

明撚晒
原來係一隻on9

因為係最正確做法

支持喎，點解要一下就話佢藍絲廢老

1800前放寛4人一枱就要scan安心上路

可能個上頭秒秒鐘都睇住入口個cctv仲有前線手足好撚黃

連登仔好敏感，一見到50歲就廢老，食M記一定係藍絲

打份牛工打到咁撚博命又唔會有著數係我就當睇唔到

如果餐廳開晚市就全日要用app

呢啲打傷無得賠架！條友咁落力做乜

睇到了

衰撚過查飛狗
查飛狗都話捉到人有錢分
翻個m記逗最低工資都咁搏命

黃店會迫人安心出行

岩岩去左樓下茶餐廳 有紙仔比你 寫 名時間 電話

如果因為阻止唔scan qr code嘅人入餐廳而俾人打死，成件事都幾on9

俾佢入去食，有機會俾國安法告
唔俾佢入去食，有機會俾人打

傻尻嚟

1.食m記肯定唔黃
2. 冇得食m記嬲到打人根本上一定藍

3. 做m記已經黃極有限
4. 做m記落力執行政府安心出行肯定係藍

結論：做m記同食m記都藍到仆街，抵撚死

清晨6時許應該返工想買早餐
唔係M記仲有幾多間

連登太多智障

好快到lunch time又嚟 MMA

比機會人性幻想間鋪係自己我最大

挑戰底線思維

理西佢咩人，最好周圍都打到仆街，GTA咁就最好

M記抵俾人抵制

到有日查飛狗無錢分都會hea做等收工

佢係為左自己果餐出手，等於唔好阻佢番工一樣

肚餓想食嘢，又要裝呢樣嗰樣

呢個先係正確理解
其實冇話過日頭唔使

無撚有錯

做得好

求其攞部手機揚兩揚當scan咗就行入去啦，邊個得閒理你吖。手寫資料又唔使對，柒寫都得啦，做咩要出手打人。尻做咪得囉

繁忙時間班地盤佬真係掃你老母
本身食完就走仲搞咁撚多野

反抗有理

可能冇提供筆寫

叫人無啦啦點拎枝筆出來

兄弟爬山，各自努力。不分化、不割席。

好多阿叔阿伯會食麥當當架

支那人Vs支那店

手足好波
走去check果啲其實同查飛狗冇分別
如果俾人打死應該開香檳
今日仲可以睇到有乜所謂「黃店」走去check
一律當藍店處理
就算就去check 個員工係手足
俾人打都係抵死

gchi

就算真係好多黃到仆利，都唔會係依個囉，唔裝咪唔裝囉，罰間m記又唔係罰佢，打份最低工資閪工，俾人打到入廠，正一傻閪嚟

銀髮黃絲好少咁衝動，通常斯文人多。

講得啱，上有政策下有對策
冇人話要大大聲抵制，但hea做都唔識果啲死左佢算啦

開頭以為作新聞
因為記得發生過類似嘅事

我琴晚食完，佢要人填其實係有個盒鳩填都唔會理

做得好
嘟你老母

安心出殯成功幫手清理門戶，所謂既黃店黃絲無所遁形

冇左份工你負責?
比著你做咪又係一樣 遲下唔裝唔比返工你一定仆住裝
食花生就靜靜地食啦

傻職員發現案

第一滴血

你試吓去公園叫的阿伯唔好聚賭

on撚79
又唔係叫佢走出嚟話唔check hea check hea做唔撚識？
做人唔識變通走位 抵比人打

照你咁講邊間跪邊間就唔係黃
好快全香港變偽黃/藍店

大叔醒覺，恭喜。

會唔會係南亞手足

其實唯一用途就係認清邊間扮黃
睇下邊間走去好似黨鐵咁查飛

模範生

唔做晚市
朝早同中午就免疫了

安心出拳

好多基層嘅人如果唔食麥當勞仲有咩選擇,我至少知個阿叔唔係做緊順民而係反抗緊囉

總之佢想個職員幫手監測市民囉

全民勇武
嘟你老母 我依家就嘟你

佢地邊會用腦諗野

唔知以為間m記佢開

唔該排隊登記

地盤佬:登你老母

唔響現場末無事囉

呢啲先叫反抗
話咩down假app，用後備機，手寫填資料
呢啲叫跪低

勇武手足

型老就真

啱

哎，一定拉到人

入餐廳買外賣洗唔洗scan?

型棍

鬼畫符 冇人理

要

自己拎來柒當間鋪自己

屌佢老母，乜唔係晚市先要咩？啱啱入去麥記，個仆街經理係咁叫人掃。

依家真係食緊

食花生

見佢咁做得野，今日就獎佢冇薪加班2小時

19年開始冇食
個人健康左

m記最低工資

做咗咁多年比人點，終於可以點人做嘢叫做有d成就啦，呢度6點後我話事

入紅店參觀姐

安心拳

呢個阿伯好人黎

個職員係麥當勞大股東？

理鳩佢，食緊麥記中，冇裝冇掃。封撚咗佢啦

抵打

屌佢老母，日頭食都要呀原來

黎先生

打響「反安心出行」革命嘅第一槍

原本odd hours （早8前，晚9後）都間唔中去幫襯吓老麥。但原來宜家，要用私隱交換方便，咁冇辦法嘞......

老麥食屎啦，屌你老母

揸打啦，打撚死都唔洗恨

最鍾意睇藍絲鬼打鬼

唔裝同打人係2回事黎

On9 M記仔
佢既行為同黑警有咩分別
配合港共既惡法

24小時杯葛M 記。大把取代方案

好多m記經理都串撚柒柒以為自己真係老細黎

反送中之前啲保安都係咁

大把地方可以俾你走位，你硬係要強硬執行條惡法既同黑警有咩分別？你坐撚壞左個腦？

擾民擾埋藍絲

廢老最怕麻煩，叫佢排隊都會打尖/推前面
而家又叫人玩健康馬又要登記
唔撚發火咩

個職員都忽忽地
逗3x時薪都比人打

其實咁撚搏為乜
罰公司又唔係罰你
對住不公義既法令欺上瞞下唔撚得既？
做埋港共個份佢有錢分番咩

咁幾時開始裝就係藍？唔裝就係黃？

到時有條法例話食飯要比狗中出/幫佢口爆
你都打算二揀一呀？

隻支那五毛ban咗好耐

不願做奴隸的人要起來了

睇左200幾個回覆

屌你老母都戇尻尻 成班傻尻連登仔只係識得話大把地方走位 又唔撚講可以點走位 淨係識得話人地打工打到自己老細咁 揸正黎做又乜又柒 有冇諗過如果比人捉到邊個負責？我一陣就要番去舖頭同人抄資料喇 你估我好得閒同佢地抄？唔洗做野唔洗蛇王？個客唔裝唔填仲打人就抵佢死 唔代表個員工都有問題 一陣岩岩好食正黑警放蛇做你 係唔係某d連登仔負責？

睇左幾個post
班五毛同黑警空群而出洗地

但發現單野係廢中入老麥 完全無位spin

如果呢位手足俾狗拉咗，要去旁聽聲援

港共呢招好絕
將權力下放俾小市民，造成內鬥方化人民鬥人民

我從來冇講過
原來唔裝唔代表黃 = 裝左就係藍
邏輯大師

等睇18區M記都會發生

好睇過「封區」！跟住又到邊區打人？

絕，定係陳年舊橋。挑起互鬥互鬥，文革前已經有啦。2021年，用食肆鬥賤民，肉酸

拿 今次我就撐藍絲嘅

藍絲打藍絲

如果查飛狗唔認真查飛 就會俾人炒 係唔係某d連登仔負責？
如果黑警唔拉人 就會俾人告公職人員行為失當 係唔係某d連登仔負責？

個個用佢支筆 若果有病毒咪大Q鑊

又係你呀一毛

比人打VS比黑警拉, 自己揀

不論藍黃 呢位阿叔都做得好

真男人,連登仔得把口
人地行動

地盤佬開工已經要掃啦

食金拱門都唔藍？
關50歲咩事？

正苦用心良苦， 食嘢提供免費娛樂，正！

比我就照講要佢留資料
佢堅持唔留就算
當睇唔到

要求食肆職員陀槍執法
唔裝app就shot to kill

食金拱門都手足

係咪老麥推廣新招數黎？啲咁筍嘅免費娛樂，希望唔嘟碼，企响門口都睇到啦

一拳打爆個掃app code

共產黨對中国人人性好了解
咁多年嚟都係玩弄喺佢地掌心當中

藍波定藍絲

唔好講笑
西藏差唔多係咁
好多「指家處所」都有駐場公安

而家大陸生活應該仲正常過香港

真係冇問題 利申成日食

又block一件on9當有趣

慘條撚咩
如果係我一定由佢入去
阻乜q

勇到

我有話你話咩
訓撚醒未你就真係邏輯大師啦
你講幾時唔裝就係黃 就係講緊連登主流
我講從幾時開始裝就係藍 係咪都係講緊連登主流啊？
邊撚個字提過你條柒頭啊
試下用係腦先講嘢好唔好？咁閪柒蠢

我唔理佢黃定藍

總之槍口一致對外就係自己人

我屌曬你地班雙重標準撚

黃店唔會企咁硬啦，一個半個唔登記

有閪人知

其實填少少資料冇壞， 冇必要打人。

原本人手過盛嘅popo 終於R 到嘢做？（會唔會一間老麥，長駐兩隻便狗？）

不割蓆不分化

正呀喂！打佢老母

去M記踩場算黃定藍

其實唔scan都冇壞，冇必要逼人scan

食m記, 郁d 又打人

一定係好有教養既中年黄絲大叔啦, 可

其實可能係個阿叔唔識用個APP煩到佢先打人
咁樣就屈到佢係手足
即係而家各位食得M記啦

往死裏打

連藍都唔做，你做先，抵死啦

其實scan都冇壞，冇必要打人

藍嘅都唔跪
上面成班叫人跪
醜唔醜

往死裡打

五毛

完全反映出呢個app同提出呢件事既人係幾能7低智
個病毒會因為一個app而消失
咁要科學家黎做咩?
屌你老母

其實可以唔洗理政府,全面甘地模式
佢自己都一直推行自力更新
監獄考第一個d提都唔提

呢d先正確

死藍屍廢老

隻三十幾歲M奴，會升職加薪，還是被調去拖地？

手joke

p牌仔

同我打！

佢真係好中意食m 記

傻西m記仔 揸咁正有得分咩

好波

裝你老母

再嘈打柒佢

有童真都唔比

創科局

咪係 一定係阻到佢番工先打人啦

我就係想要呢D

窮鬼

我要食10蚊9件麥樂雞

被告因情緒低落，所以要買開心樂園餐，但職員阻止引致事件

打佢老母臭閪就啱啦

恐懼撚不嬲智障
要玩到安心出行先開始訓醒緊
但有啲傻仔仲口噏噏講第6波 / xx群組

狗咬狗

俾人打撚死都係佢自己抵鳩死呀話你聽

人誰無過
眼花睇過龍有咩問題
你估你做緊黃龍德核數咩 你垃圾職員仔喳

「口噏噏」好有畫面

抗疫做好自己就夠，但有班人抗上癮
如果冇疫症之後，佢地可能適應唔到

好多後生都食嫁啦

first blood

其實班中年人係好癡線
叫佢地戴返好個口罩都會好似燥狂咁
仲話搞個app仲唔屌曬老母

真
為左廿零三十蚊比人打到仆街 成件事on9到仆街

分化撚屌你老母

掃 SCAN

唔裝

社會分化

份糧有比埋佢做security/差佬嗰份咩
不在其位不謀其事
打工唔係賣命呀
要罰錢都係罰嗰顧客同M記
嗰職員完全冇責任同義務去阻止嗰顧客
依種情況一係唔柒理比佢入去 一係叫經理同佢嘈 一係報警處理
自己出手一定係最笨柒既

職員蠢
罰係餐廳食

防疫撚要唔要批鬥

恐懼撚抗疫撚擺明藍屍黎

安心拳！安心腿！

相同理念自己人

個員工真係好撚戇鳩佢明明可以唔理個阿伯
喺大財團咁樣做嘢個員工好抵死

食拱門唔算

得許志安同黃心穎係呢世唔駛用安心出行

777幾時去探望下佢

藍絲廢老先係最撚勇武

完美示範唔裝安心出行

感黨恩，聽黨話，跟黨走
為左食就要咖啦港豬

熱狗孔乙已

李怡，肥佬黎，王婆婆幾多歲？戇鳩

↑我講16樓

cctoy：填假資料算，好嬲好嬲。

又割。

唔好分化啦

就係有國安法，藍屍同垃圾黑社會可以隨便打擊黃店同黃絲

我就係要呢d

散播恐懼，係要令對家恐懼
散播完自己恐懼嗰啲正一on9仔

食M記50歲堅拒裝app
到底連登仔G持定反對

分化撚 屌你老母

手足

黃絲唔會食麥當奴
即係連藍絲都唔想掃

果條傻閪咪經理

問埋啲廢閪問題
係咪又要玩鬥黃呀，on鳩閪

你嘅藍絲手足!?

你理撚得我吖
「手足」申請咗專利架？

藍絲手足好失禮你咁喎

暴徒

罰都係罰間鋪
員工做錯野最多3舊水
唔明咁上心做乜

原來「外賣」係唔使用「安心出行」！！

餐廳 : 局長又扇人

唔好撈埋嚟講
盲目咁命令人戴口罩係唔啱
抗疫做好自己就夠